[NBA] [突發] 騎士願意與塞爾特人交換Kyrie Irving 和 Isaiah Thomas

Cleveland and Boston have agreement on deal to send Kyrie Irving to the Celtics for Isaiah Thomas package to Cavs, sources tell The Vertical

Source:

已經trade左

標題急得濟 打到1999 sor

Celtics are sending Thomas, Crowder, Ante Zizic and Brooklyn's 2018 first-round pick for Kyrie Irving, league sources tell The Vertical.

呢個坳曬頭 咁究竟點

Woj好似都講左

咁抵 點都走都換到咁多野返黎

On9

全世界加盟騎士

放比競爭對手

笑死 個腦真係裝屎 送個東冠俾人 遲d LBJ走埋 騎又返返去爭狀元

爛網2018 1st pick
塞傻左

Isaiah Thomas: "Celtics must 'bring the Brinks truck' to re-sign me next summer.

I would love to be a Celtic for a long time coming. It's changed my career being a part of the Boston Celtics. I want to win a championship here."

上個月先講

追PG都唔放個pick, 而家放畀騎, 做乜鳩

塞無野多 Pick最多

LETS GO CELL 剔

On9塞

Hayward 黎仲跳晒舞
依家要走埋
矮仔真係識飛都低一線

放比同岸既trade , 史上有無重磅過呢單

有LBJ係度一日其他東岸隊都係無出頭天

可能係得依個 trade 最有so 呢

it防守廢定ki廢d

騎士玩能完了。
占屎下一年又老一歲，今年已經體能差左。

Woj: Sources: Boston, Cleveland on trade call now with league office. Deal is done.

痴撚線

騎士賺呀

黑毛呢d工兵最岩lbj 岩

It 9 當condom 用一年

爛約+ nets pick 都換到proven star

佢早d出呢個offer就換到PG啦

Pg 1年約

大家都係一擔擔
如果真係要得出答案我覺得Kyrie防守廢d
（純粹個人意見kyrie迷不要插🙇🏻）

跟住又去猢人

痴線
東岸兩隊最勁互換球員

騎係咪打定輸數我皇要走

希望ivring真係證明到自己

封面魔咒

騎

我勇

今個轉會窗會唔會係近20年最癲

塞ON9到

我都覺 盡地一煲

最水魚過當年賤種猢打劫gasoft

博唔到

都係騎士入

IT唔堅持要max會唔會俾人trade

之後湖俾同市截艇

吾皇：

都係騎士入final
IT組織好過Irving,吾皇休息個時,IT帶bench應該會好d
而且仲多左crowder同隻新仔c

騎士本來total loss
下年FOJ都走硬
但依家起碼拎返個1st rd pick先

Lbj豪無理由要走

係騎士年年入決賽

咁多SF仲要PG

Crowder其實好撚好用 塞成日想trade佢

騎士本來就係差在3號位防守,真係多撚謝塞

騎迷全面進場

唔洗占士又沖又組織都好啲
艾榮無辦法令隊友打岀水準
自己去多
It 會打下組織

我覺得都OK喎
IT咪又係單打狗, 仲要一年後call max
Crowder既好用都只係拎緊平約姐, 以3D球員Brown好好多

唔明點解Kyrie仲比人睇低

塞咁都比人禁住拎

艾榮

佢唔識點carry隊友，自己去上top10就叻

Rose打先發定It

1st rd pick + IT + Crowder 搭多件綠茱

換KI
同禁住搶冇乜分別

塞仲有c用咩

一定IT啦

繼續東騎 西x...

高性價比SF加下年頭五PICK（暫時睇）加一年上年SECOND TEAM
呢堆野換一件榮縮
除非榮縮之後好大進步如果唔係點都唔算有賺得去邊
不過安爺爺大把野係手又唔怕蝕俾你既

Rose打sg

無左個得分好手，多左個playmaker

係熱火個陣咪又係年年入決賽

我覺得james唔走應該係winwin
it打第6人幫到騎士唔會係james一落場就倒水 加上有pick點都有d揸拿
至於boston一定唔會比max it（事實上雖然佢真係勁但始終唔係大佬格）
而且終於有個年輕既一線球星 圍住佢補強相對容易

It 仔上年真係進攻carry 塞

IT上年場均28分架

話哂上季2nd Team喎

成隊圍住佢打梗高
下年吾皇波都唔俾你

咁老實講it應該已經見頂 all star level
Irving可能仲有進步空間

騎無艾榮點店
好多場都係佢carry
贏我勇果年都係靠佢
放it係場 俾我勇爆得仲慘

Trade左？

騎 打劫

我覺得騎其中一個問題係冇lbj上個時打好亂，搞到佢上場時間太耐，後面冇力。多左it可能冇lbj上場個時隊波冇咁亂

同屆1st pick換60th pick
東岸頭一二互換正選控衛

騎真係訓著都識笑

矮係原罪

死返入老母個西啦賤種猢

另一角度睇
即使騎士入到final但榮叔變成IT
死得仲快

上年IT已經同吾皇針過要黎 握哂手咁

證據：

可惜兩隊其他球員都唔同， 騎d隊友慣左喺三分線睇波， 塞d球員就多d走動， 真係要睇磨唔磨合到

綠軍值

你隊賤種入到PO先講啦

沒巨頭carry佢一定走 但唔明點解有隊要foj 又貴又老

我覺得塞賺好多
利申 boston

因為勁 ？

Irving喺stevens調教下，啲防守組織點都比猗條on9教好

Foj 迷質素不嬲同巴塞熱狗一樣質素

騎賺啦

Agger

Kyrie今年先25歲, 個人進攻上就無咩好再挑剔
而睇16年final防守唔會係廢, 但要佢肯做先得
轉調返仲有咩想佢進步? Curry Rose Nash都係MVP級數但都有缺點

仲有, 我相信Kyrie跟Brad Stevens會有進步, 點都會好過跟吾皇同神級教練Lue要又要做單打狗又要做二佬

Foj年年都組巨頭 仲要佢組巨頭都5亞 咁叫勁？kd組巨頭都己經立即fmvp

吾皇係進攻上要人carry, 但又唔比人做大佬

有18nets first round pick 已經贏撚左
又玩狀元重建mode

猗d教練傀儡黎

覺得兩邊都有賺

a.bennett都係狀元

IT+ Crowder 一年計我覺得勁過 Irving
仲要有 Nets 個 picks
Celtics 真係要祈禱 Irving 防守進步
無進步的話就....

咪膠啦
下年個狀元勁好撚柒多

IT Crowder兩個一定差過係bs，唔洗講

唔好拎kd呢隊世紀級巨頭隊同lbj d巨頭隊比 依家呢隊勇士我覺得真係歷史最強。。

先知

騎要pick嚟使咩
陣間又執個Anthony Bennet

Foj 組獲迪同bosh 排面上勁過勇好多

睇唔邊塞做咩做呢場交易

Irving, Wiggins 同 LBJ 都係執返黎
成功率應該高過唔少球隊

15年mvp 組14年mvp 喎
28 29歲當打

今年先17年
竟然 foj勁啲？

咁騎士係bench勁左, 而一年後散band又有pick重建
唯一擔心吾皇唔肯走又要騎用future assets去換球員

有未來撚已經知道騎一定抽到狀元簽，而個狀元又好撚柒勁喇

不過認真咁講， 騎呢個trade兩手準備，現有陣容都有機會衝final, 就算LBJ打完出年走既話有pick 重建都易d

騎士下個係咪執Ball Lonzo Ball個細佬

到而家都仲有人認為lbj係比人carry
仲要話唔明點解有隊肯要佢
我肯定lbj想走呀其他29隊搶都搶佢番黎呀

比你選要獲迪bosh定cuury d.green
真心一定要獲迪同bosh

agger

Foj下年走人cavs攞狀元
熟悉既劇本

反都唔反得咁柒啦好心湧係未有kd
已拎總冠軍本身已經超級球隊
講到佢加入隊新組巨頭即刻
Carry拎冠咁樣

有冇人識Luka ？

但騎同當年熱火個排面仲高過你所謂嘅超級球隊

係啦係啦1隊波兩個mvp球員1個最佳防守球員1個fmvp
仲有klay我真係想知咁樣都唔叫超級球隊係叫咩

我皇從來都唔係忠誠 ge 球員

屌其實你係咪弱智架？

我想睇艾榮進唔進步到carry成隊波入finals

我相信負負得正

一路都覺得塞啲操作幾好 直到呢下

It入騎士可能可以改變單打風

幫你叫GH黎塞爾特人宜家就trade走人，咩心態？

IT上季係curry外打無球最好既all star級控衛
不過都要睇教練體系，一日lue條廢柴喺度都幾難改變

塞trade黎做乜？
俾你過到猗 都打唔過勇啦

it一定廢過之前 上季咁勁係因為成隊set play俾佢地
去到猗it仲邊有咁多機會
it嘅神話完左

呢樣真

唔知BG會唔會諗多次去塞

加強東岸競爭力? 我望唔透

it打先發會守勇士嘅邊個

同 Irving 有分別咩

平時守curry,death lineup守piggy
點都俾人顏射

都係一樣 btw AB都走埋 兩隊防守放題

唔好話pick完對Kd
諗下生命石下下可以中出咁跳投已經

生命石企係度射波

好睇 大人打小學生咁

我覺得呢個唔係盡地一煲

而係自取滅亡

就咁睇塞都係過唔到騎
It又俾人睇死 希望佢可以打好啲

等下年條FOJ都收皮
為左一年東岸CHAMP玩到,咁.

支持KI

不過塞俾咁多野人. ON9?

on9
咁樣送個 potential 頭三 pick 比人
之前又唔用黎 trade PG
ab 又trade 走埋
成隊無人防守
等入 playoff 比人掃

諗起網隊連補強都無 下年都TANK硬

竟然送走個PICK

個pick仲值錢過d工兵

咪就係
大家你情我願
如果當年唔trade 灰熊同76人依家命運係一樣

塞狗又打劫

猗狗 : IT 勁過KI 好多

KI 只係2,3線球員

On9仔 有人講過咩

塞個大前中鋒位汁唔到都係唔會夠勇狗打

it都幾慘 打起左一季又要走人

得返一年約
同塞狗送個1st rd pick比賤騎,
下年就算FOJ走都有能力重建
塞狗真係傻鳩過當年灰熊

慘得過以為自己做face of the franchise 但係轉個頭打包比人trade

不過ki 的確係overrate 左

當年帝王出道，打到20+ppg帝王都唔肯要，搞到要平簽太陽。去到太陽又要做後備，最後去到綠軍帶領球隊入返playoff, 做返東岸一哥，都係做人球，唉，矮係原罪

想問如果個時無trade AB0 夠唔夠cap trade KI過黎?

同意，上年game 3 由十幾分追淨2分，有24秒進攻，條on9 一過半場走去單打射3分，仲要air 好啦，跟住湧執到粒波，kd又屌3分，咁又拉開番

唔覺得BOS有咩咁蝕，Ki勁過又後生過IT, Crowder有大把人可以代替到。至於選秀權根本無大家諗到咁重要，有水貨風險得嚟又要再等幾年，佢地換得Hayward番嚟擺明就係唔想再等，而且再等落去個陣都老化哂，我個人覺得值得一搏。

連登d LBJ hater真係好撚on9
利申：勇迷

16 final game7 又唔見人咁講

最緊要可以唔使俾max IT狗，今年就算輸下年猗重建都做硬東岸一哥

個球係好clutch ， 係靚，但情況係第4節，last 個進攻，得就得，唔得冇人會屌。但係上季係第3節中段，仲有大把時間組織，有冇必要一過半場就屌3我分，成大個foj 喺佢隔離，比佢產就可以追平
一向都認同榮叔單打係勁，但組織就

塞大撚把pick

你比狀元佢pick mpj都無用

佢要Mb3 ayton Bamba 3個其中一個都得。

基本上前5 pick佢都應該揀到。

我覺得單trade係ww

Michael porter junior？

yes,suck need rim protector

其實it一樣，得進攻

其實個pick一定唔係狀元 賭乜都得

籃網應該無想像中咁差
下年東岸咁撚屎

有無睇波架你？ 占士一落場佢就倒水

其實 Bagley reclassified 後
下年唔一定要狀元
佢同 Porter 係1A/1B
當然 Cavs 有機會 top 2 都唔中
分分鐘 Celtics 個 Lakers pick 仲高過 Nets 個 pick
抽波仔講唔埋
但從 trade 角度 Cavs 真係 A+
叫做 maximize 到 Irving trade value
保持競爭力之餘下年真係重建都叫有 assets

又來全東岸組隊打勇

成隊個陣都圍繞lbj組
Lbj落左場比人屠會唔會係正常

真係睇唔透

唔識分析
先唔講 ki 或 it

走埋joe

或者可能分到多少少時間俾以下球員
Jaylen Brown
Jayson Tatum
Marcus Smart <~ 呢個就唔點理

天才教練Lue連Kyrie單打都唔會set個pick比佢

2隊trade完都係過唔到勇士
IT對curry Thompson kd根本守唔住
波士頓想博KI+GH

唔trade IT唔通max佢咩

呢個堅慘

雙贏啦 it得返一年約 要max佢好雞肋
Sf位hayward brown tatum 長遠都好過jae
Pick 塞下年都仲有猢嗰個 排位可能最後唔差得遠(如果下年呢個仲高過換走左嗰個 )
Pg就算啦 用得一年free去猢 點都唔抵

吓，我皇個都唔啱，咁irving要d咩陣?

預左係咁

點trade都係輸比勇架啦

果陣仲跳晒舞
一場都未夾過

贏勇個年係靠irving都講得出
又係啲睇左highlight就以為自己睇哂成場既on9仔
可能highlight都冇睇剩係睇左球三分就以為係irving一個打爆成隊勇

jaylen brown 就算鳩數啦
廢到

The only one leads all stats among all the players in any playoffs series.

無LBJ唔好話贏，直落4場垃圾時間完場

事實係
game 1:23分
game 3:30分
game 4:34分
game 5:41分
咁都叫潛晒水

其實教練係lue
唔覺得trade番黎個幾件可以好好運用到

唔係話佢唔勁
但唔好講到佢carry lbj
盲反都反得合理啲呀睇到好撚嘔心

即管睇下irving下年帶領bos打到咩成績

騎我覺得十分good trade
進攻有it補，雖然防守下降小小
多個超平合約既3D
仲有個潛力C
最重要係有個幾大機會既頭五簽

可唔可以咪撚再講咩先發呀屌你老母
係正選呀
係咪想做大陸狗呀

嗱
公道啲講 佢兩個真係超水準 互相carry
相反 love TT依兩條打靶仔就真係等carry
錢又貴過人
真係好垃圾

1on1 就可能係
我勇係集合現役全聯盟最強無球高手
呢樣野我諗史上未有一隊做到

係咁幫LBJ口爆，IT>KI

micharl porter -> cavs

幾個當家球星都識打無球

無Irving射個球你會贏到?
比着如果係foj渣住個波只係識傳

有無消息講IT有無嬲塞??

都係你心水清 on9 lue

靠狗鼻3成命中都無既game7同第4節罰球多過對面成場

如果我唔係塞狗，只會抱食花生心態，反正Kyrie要有機會表現自己，IT留係塞係打得好實call max，其他隊要左反而仲有得bargain下

但睇左IT呢兩季波，由bench打到做top five mvp can，只會覺今曰要搭多件可能係狀元首輪pick，一件正選再一件可能幾好洗既內線去換Kyrie好唔扺

三贏一輸
騎同塞都算雙贏
榮叔得到佢想要既野
IT最慘,要跟LUE條廢柴肯定廢武功最多發揮7成

Rose 定IT 打正選

咁樣換一換就算我皇下年走人柒騎都有得rebuild
Celtics差咁個單打撚，trade Irving返黎都ok嘅，係IT咁慘之前又同Pierce交流Celtics pride乜乜乜，依家一嘢比Danny Ainge

覺得最大得益係irving
又有得自己帶隊
同埋感覺上跟塞個教練
組織上會學到野

irving下季加油證明自己 睇下brad stevens點用佢
btw 唔知ki仲有冇得叫it4睇計分牌呢

全世界無視曬Hayward真係陰公，佢都想做大佬

Game3 第一節最後兩分鐘咁上下
我皇落場休息，Kyrie帶隊比人打左個10-0呀

其實騎衣家假想敵點都係勇，塞買既就係未來。

如果rose 冇大傷，決賽 rose smith crowder James tt + it第6人會比上年實力近左。起碼防守好左同多d得分點

同埋被遺忘左既love

佢柒少陣當幫忙

It第6 係都rose打第6啦

都有Hayward horford呢啲拍住既，相反it唔跟brad會差幾多就…

it點會打後備

rose打後備,佢係咪會接受到

rose過得cavs 都唔會預自己有正選打喇
不過it做第6人會比較好 lbj key波果陣 佢都唔知做咩好

佢打無球效率只係差過curry

IT出到聲要max已經知佢喺塞時日無多，熟悉Danny Ainge作風都不會感到意外，而且IT已見頂，3號位又有tatum/brown，特別tatum係可造之材
對Cavs嚟講係打兩手牌，LBJ走可以用pick重建，今次trade可以話各取所需

IT完約會走，假如cavs會重建嘅話，喺cavs只係暫時性

個班本身就係支那人
Block左佢地算啦

淫蕩紋身妹

佢同逼爺爺送走自己冇分別
睇下AB係到咁耐
冇點出聲都可以話送走就送走

當初唔要Fultz仲以為留IT

走硬啦 d人貴到咁 佢仲要頂薪
騎士下年應該玩完

勇騎時代正式落幕

仲交緊18分場

利申:唔鍾意James
it 合約期,想睇佢同james 爭波打

咁KI打1號位 隊長打2號？

隊長2-3號位應該

儲咁多年力 又KEEP到幾個 首輪選秀權, 班底又齊腳

點知都係一野送走一半

換KI.

In 安爺爺 we trust

ki得24歲，抵到爛

未來3年仲有6個1st round pick

覺得加左個pick好唔抵！如果唔加個pick，個trade仍然可行？

個pick名義上唔值錢
但唔加pick騎士唔肯啦

KI講到明要走，係咪仲要咁多野去換呢！同埋如果用pick，點解之前唔換jimmy butler/上年換Cousins!

Nba are nothing without Fishermanlok

因為唔值，jb見頂，cousins uncoachable

JB 見頂？

其實celtics一定著數左
Irving後生過IT
防守又好d
仲要IT係無防守底下Celtics根本唔想比頂薪佢
雖然我覺得下年celtics都未必過到cavs
但IT入得總決賽只會更加比我湧sm
而架cavs打法同IT而架打法好唔同
佢唔會有咁多球權
另外仲要未知我皇走唔走
隨時打一年我皇同IT都走哂
你cavs到時拎住個pick慢慢重建啦

差唔多啦

你覺得仲有進步?

27歲擔晒大旗都拎唔到場均25分

沾屎最後就算走人都起碼帶隊掃到塞先走

過去3年 TS%
14-15 JB .583 Irving .583
15-16 JB .562 Irving .540
16-17 JB .586 Irving .580

過去3年 BPM
14-15 JB 4.7 Irving 3.3
15-16 JB 4.0 Irving 1.6
16-17 JB 6.9 Irving 2.5

JB 叫見頂
咁 Irving 直情係退步

如果冇pick係對cavs冇吸引力，單trade重點係個pick

數據撚練好好笑

JB 上年場均23.9分，起手16.5次
Irving 上年場均25.2分，起手19.7次

唔好計組織同防守
單講進攻效率 Irving 都輸

單trade最唔抵係塞要加jae，要trade jae當初就唔好trade ab0啦

lbj幾時去湧

人工夾唔到，其他唔係新簽就新秀

irving 24,jb 27

唔trade ab0就唔會有隊長出現

獲迪 改到人地個名咁撚蝗

FF 下今年net 可以有超水準表現等
猗下年收皮

塞狗一早大交易咪好過
個班底儲左幾年默契同po經驗先黎 trade哂成隊
呢隊已經無哂塞狗味道

一早邊有咁多野可以拎去換

ab唔係下年完約又點會trade
黑毛唔走可以打得幾耐
（雖然都唔捨得佢）

JB都合理
見到咩PG13心諗

岩俾著前季既IT 騎睬你都有咪

加埋呢兩季人工爆升先顯得黑毛抵用

IT
騎真係出曬水
四節皇者都有

#Irving將重新披上11號球衣

原先這件球衣是Shane Larkin的，不過Irving的加入還是得讓號(霸凌!!!)，而這也是個對他意義非凡的數字。
.

他在Duke僅打了11場比賽就因傷報銷、他是2011年的選秀狀元、喜歡寫筆記的Irving在11歲那年許下了進入NBA的願望、Irving高中時期的背號正是11號、起初他最想選擇11號作為背號，不過當時騎士表示要退休大Z的球衣，所以1+1=2，才有了這段2號Irving的生涯。

認真佢highschool件衫真係幾型
又係綠色11

Isaiah Thomas was beloved by most Boston Celtics fans. Several of Thomas’ Celtics teammates, however, might have held a different opinion.

NBA insider Chris Broussard revealed Wednesday, one day after the Celtics traded I.T. to the Cleveland Cavaliers in a blockbuster deal for All-Star point guard Kyrie Irving, that some players in Boston “weren’t really that fond of” Thomas, according to several NBA executives.

“I will tell you this, I spoke to several executives, or texted with several executives (Tuesday night), and a lot of them were saying that a lot of the players in Boston really weren’t that fond of Isaiah,” Broussard said on FS1’s “Undisputed” while discussing the trade with Shannon Sharpe and Skip Bayless. “We know he had those problems in Sacramento and in Phoenix. I didn’t know he was having those issues — before (talking with) these executives — in Boston.”

Broussard pointed to Thomas as being a “headstrong guy” with a “huge ego,” which comes with the 5-foot-9 point guard having a big chip on his shoulder. Perhaps that demeanor — or “Napoleon complex,” as Broussard put it — didn’t sit well with some guys in the Celtics’ locker room, although Thomas’ passion and high level of performance certainly endeared him to Boston fans.

Boston咁多爛仔 irving會唔會瀨野

真係當笑煮係救世主咩
而家仲要無埋lopez

有我皇係度好難搞
根本佢做埋PG 咁濟
PG 反而無球權 永遠唔明係咩打法

夾wade夾老母華都做到offball，係夾阿榮唔得

James不知幾想放多d球權比pg
不過係艾榮打到三年都唔識點組織先局住要自己控
Love又係會順左，之前出去pick都唔洗望個波會到手，IT就唔同

三角打法
pg傳比foj做波

艾榮 打美國隊都係唔識組織 成隊睇佢自己控波表演

講到騎下年一定抽到狀元咁

MPJ is coming to cavs

Silver= Lbj 老豆

屌Finals既love一定唔識波
更可能波都冇睇

老母華 fisher mario chalmers 呢啲pg應該最岩吾皇用

但今年final係表演同佢人工不符

又換多個人要持球進攻
it比盡係細粒版閃電俠
rose、lbj、it

話IT唔識打off ball既究竟有冇睇過佢

依到大把人睇完highlight 就係到9up扮代表
最明顯既係話IT 同LBJ唔識off ball

其實識射波都好難話唔識打off ball

而家話會 void 個 trade

cavs 話要多個選秀權...根本係獅子開大口

我見KI 係Twitter講話
If a deal doesn't get done soon, overseas here i come
真定假? 到時騎士無得唔放wor

南華歡迎你

有約架
點可以咁走，告都告死佢

Twitter 嗰張好似舊圖嚟

可以，佢唔再打nba就得

幾on9先講得出冇得騎士唔放

第一 佢有二年約

第二佢夠疆hea打到時 個朵7左佢唔洗係nba立足
仲影響埋佢下一份約既金額

個trade終於完結 塞比多咗個2020 2nd round pick

如果uncle Drew 打唔到安吉既期望出黎...相信佢係塞軍唔會留得耐